革命尚未成功 香港人仍需努力

大家唔係見到吹緊順風就停晒手呀嘛
我哋未撚贏㗎！
大家要煲大任何一件反共嘅事
全球反共 絕不停手

自推十連